[關公] Poly入面負傷既手足快啲一齊拍條求救片, 中英文都要有!!

所有人都鍾意企喺道德高地
尤其英美嗰班高官議員
個個都將自己包裝成鋤強扶弱
勇武打到飛起 就算俾popo打死佢哋唔會同情
但有大班傷者求援 一講人道就啱哂佢哋胃口
呢啲喺佢哋國民眼中係做乜都會加分 佢哋點都會借機做啲嘢

手足唔好淨係掛住打
趁而家popo唔再強攻就要做返關公嘢
畫面背景最好係傷者訓哂喺地
前面坐住傷咗既手足發言
全部要卸gear 著返平民衫出鏡

一場戰爭除咗示威 仲要係適當時機示弱
搏同情 搶民心 無可否認勇武畫面係令到有班和理非冇行出嚟幫手
希望poly入面有手足見到呢個post可以幫吓手去安排
救救大家!!

P牌推唔到, 麻煩大家幫手推!!

Push

push

P牌推唔到

唔該幫手推到入面手足睇到

如果你有其他聯絡方法 麻煩forward俾佢哋睇

pish

求救內容一定要話斷水斷糧 大家好快捱唔住 會死
總之一定要慘無人道

最好搵啲淨係洗碗煮飯，和平地幫助學生都畀狗死困係學校

學生都有弱嘅一面

good idea!
總之係要表達到求助無門 等死狀態

推

盡快做，驚佢 cut network!

push

冇人po?